{
	"About": "關於",
	"About the OSM Tasking Manager": "關於 OSM 任務分配管理系統",
	"Accept and continue": "同意並繼續",
	"Accept imagery license": "接受圖資授權",
	"A comment entered when you save your mapping to the OSM database. When saving your work, please leave the default comment but add what you actually mapped, for example: Added buildings and a residential road.": "當你畫地圖成果存到 OSM 資料庫時，留言就會輸入。當正要儲存時，請留下預設留言，但加上實際畫了什麼的敘述，舉例來說：增加建築和住宅區道路。",
	"Actions": "行動",
	"Active": "活躍",
	"Activity and Stats": "活躍度和統計",
	"Add layer": "新増圖層",
	"Add user": "新增使用者",
	"A description for the default locale": "預設地點的描述",
	"Admin": "管理員",
	"Administrator": "管理員",
	"Advanced": "進階",
	"Advanced mapper": "資深圖客",
	"Advanced options": "進階設定",
	"Advanced task information and editing options": "進階任務資訊和編輯選項",
	"A few of the humanitarian efforts you can support through mapping.": "一些可以透過畫地圖進行的人道救援行動。",
	"All": "全部",
	"Allowed users on private project": "允許使用者加入私人專案",
	"A name for the default locale": "預設地點的名稱",
	"and help improve it.": "而且幫忙改進。",
	"and open it in JOSM to see the task boundaries.": "而開啟 JOSM 然後看到任務邊界。",
	"and open it in JOSM to see the task boundary.": "而開啟 JOSM 然後看到任務邊界。",
	"An error occurred when setting the level.": "當設定層級時發生錯誤。",
	"An error occurred when setting the role.": "當設定角色時發生錯誤。",
	"A new project will be created with": "新專案已經建立，由",
	"Anyone who can use a computer to draw lines and boxes or use a phone to swipe and tap, can meaningfully contribute to humanitarian mapping. If you have never mapped before and would like to help by digitizing imagery, tracing buildings and roads, we ask you to visit our Learn page, which will get you mapping in less than 30 minutes.": "任何用電腦繪制路線或是方框的人，或是用手機滑動或按的人，都可以在人道救援畫地圖時做出有意義的貢獻。如果你從來沒有畫過，然後希望能幫忙數化影像，描繪建築和道路，我們請你造訪學習頁面，讓你花上少於 30 分鐘就能開始畫地圖。",
	"AOI geometry must be a valid MultiPolygon.": "AOI 形狀必須是有效的多重多邊形。",
	"Arbitrary Tasks": "隨機任務",
	"Archived": "歸檔",
	"are locked for validation by you.": "由你鎖定來覆核",
	"are missing.": "不見了",
	"Are you sure you want to delete this message?": "你確定要刪除這項訊息？",
	"Are you sure you want to delete this project? You cannot undo deleting a project.": "你確定你要刪除這個專案？你不能恢復己經刪除的專案。",
	"Are you sure you want to invalidate all tasks in this project? You cannot undo this.": "你確定你要取消覆核這個專案的所有任務？你無法取消。",
	"Are you sure you want to validate all tasks? You cannot undo this.": "你確定要你覆核所有的任務？你無法取消。",
	"A short description for the default locale": "預設位置的簡短描述",
	"Authorization failed.": "認證失敗。",
	"Authorization successful. Redirecting...": "認證成功。重新導向...",
	"Bad imagery": "低品質圖資",
	"Beginner": "新手",
	"Beginner mapper": "新手圖客",
	"Buildings": "建築物",
	"Campaign": "活動",
	"Campaign Tag": "活動標籤",
	"Cancel": "取消",
	"Changeset comment": "變更集註解",
	"characters remaining": "字元餘下",
	"Choose a task": "選擇一項任務",
	"Choose a task for mapping:": "選擇一項任務作繪圖",
	"choose default locale": "選擇預設語系",
	"choose from existing tags or create a new one": "自已有標籤中選擇或建立一個新的標籤",
	"choose locale": "選擇語系",
	"choose mapping level": "選擇畫地圖層級",
	"Choose one or more tasks for validation:": "選擇一項或更多任務來覆核",
	"choose results view": "選擇結果檢視",
	"Clear all": "清除全部",
	"Clip tasks to Area of Interest": "縮減任務到感興趣的區域",
	"Close": "關閉",
	"Close message": "關閉訊息",
	"Comment": "註解",
	"Comment left by": "註解由以下使用者留言",
	"Comments by users": "使用者註解留言",
	"Contact us via the About page.": "透過關於我們頁面聯繫我們。",
	"Contribute": "貢獻",
	"Contributions": "貢獻",
	"Contributor": "貢獻者",
	"Contributors were messaged successfully.": "已成功向貢獻者發送訊息。",
	"Create a new project": "建立新的專案",
	"Create": "建立",
	"Created by:": "由下列使用者建立：",
	"Created": "被建立",
	"Create new license": "新增新的授權條款",
	"Create new Project": "新增專案",
	"Create project": "新增專案",
	"Creation in progress...": "正在建立...",
	"Default comments added to uploaded changeset comment field. Users should also be encouraged to add text describing what they mapped. Example: #hotosm-project-470 #missingmaps Buildings mapping. Hashtags are sometimes used for analysis later, but should be human informative and not overused, #group #event for example.": "預設的留言會在上傳變動組合時加到變動組合留言欄位。使用者應當多多新增文字描述畫的東西。例如：#hotosm-project-470 #missingmaps 畫建築。有時候事後會分析主題標籤，不過應當留下人類可讀的訊息，並且不能過度使用，像是#group #event。",
	"Default locale": "預設語系",
	"Delete": "刪除",
	"Delete message": "刪除訊息",
	"Delete project": "刪除專案",
	"Description": "描述",
	"Detailed Instructions": "詳細說明",
	"Details": "詳細",
	"Dismiss alert": "關閉通知",
	"Dismiss": "關閉",
	"Download the": " 下載",
	"Draft": "草稿",
	"Draw circle": "畫圓圈",
	"Draw": "畫",
	"Draw polygon": "畫多邊形",
	"Draw rectangle": "畫長方形",
	"Draw the Area of Interest on the map.": "在地圖上畫興趣點範圍。",
	"During disaster preparation, response and recovery, detailed geospatial information, maps of roads, buildings, bridges, etc., is critical to delivering the best service and support in the most timely and efficient way possible. Unfortunately, this kind of information does not exist or is not open and accessible for large parts of the world. Through coordinated, remote satellite or UAV imagery based mapping and a close working partnership with people on the ground you can help provide that data where and when it is needed.": "當在災難準備，回應和回復時，詳細擁有地理空間資訊，有道路、建築橋樑等的地圖，對於當下寶貴時間，需要最有效的方式時，送達最佳服務和支援是相當關鍵的事情。但不幸的是，世界大部分的地方來說上述資訊並不存在，或是並不是開放可及的資訊。經由協調過的行動，遙測影像或是 UAV 影像來畫地圖，以及與在地人民建立合作關係，你可以提供那邊和當下需要的資料。",
	"Edit description": "編輯簡介",
	"Edit": "編輯",
	"Edit imagery": "編輯圖資",
	"Edit instructions": "編輯説明",
	"Edit License": "編輯授權條款",
	"Edit permissions": "編輯權限",
	"Edit priority areas": "編輯優先區域",
	"Edit project": "編輯專案",
	"Edit settings": "編輯設定",
	"Edit tags": "編輯標籤",
	"Enter a name for the license (provider for example)": "輸入授權條款名稱 (像是提供者名稱)",
	"Enter a short version of the terms": "輸入簡短版本的條款",
	"Enter a username": "輸入使用者名稱",
	"Enter the license terms": "輸入授權條款",
	"Entities to map": "為取地圖名稱",
	"Error": "錯誤",
	"Failed to create a new license. Please try again.": "無法建立新的授權。請重試。",
	"Failed to delete license. Please try again.": "無法刪除授權。請重試。",
	"Failed to mark all task valid for an unknown reason.": "因未知原因無法將所有任務標記為有效。",
	"Failed to message all contributors for an unknown reason.": "因未知原因無法向所有貢獻者發送訊息。",
	"Failed to save edits. Please try again.": "無法儲存已作編輯。請重試。",
	"Field stories": "田野故事",
	"file": "檔案",
	"Filter": "篩選器",
	"Filter projects (on name, campaign, ...)": "篩選專案 (名稱、行動，...)",
	"Fork the Tasking Manager Code on GitHub": "從 Github 分枝任務分配管理工具的程式碼",
	"From": "從",
	"General task size:": "一般任務大小：",
	"Go back to license overview": "回到授權條款概觀",
	"Go to MapSwipe": "前往 MapSwipe",
	"Go to project": "前往專案",
	"Go to the description tab": "前往簡介分頁",
	"Go to the homepage": "前往首頁",
	"Go to the instructions tab": "前往説明分頁",
	"Go to the mapping tab": "前往繪圖分頁",
	"Grid view": "網格視圖",
	"High": "高",
	"History": "歴史",
	"HOT Tasking Manager": "HOT 任務分配管理系統",
	"How you can help": "你可以怎麼幫忙",
	"If checked, only users with the listed mapper experience level will be able to contribute to this project. If unchecked, anyone can contribute. Go to the Metadata panel to change the mapper experience level for this project.": "如果勾選，只有符合條件的資深圖客能夠貢獻力量到這個專案。如果未勾選，任何人都能貢獻。到 metadata 表單來改變此專案的圖客經驗等級。",
	"If checked, only users with the Validator role will be able to validate tasks in this project. If unchecked, anyone can validate or invalidate tasks.": "如果勾選了，只有具有覆核員身份的人能夠覆核此專案的任務。如果未勾選，任何人都能覆核或取消覆核任務。",
	"If you are returning and ready to start mapping, please visit the Contribute page. You will see a list of mapping projects that need someone just like you to help get them done. You can select the Filter tab and narrow down the projects that you most want to work on. Your profile page has a list and quick link to projects you have already taken part in.": "如果你回來了，並且準備開始畫地圖，請看貢獻頁面。你會看到需要你這樣的人幫忙畫地圖的專案清單，需要你幫忙完成。你可以選擇篩選頁籤來減少到你最想參與的專案數量。你的個人檔案頁面會出現清單和你參與專案的快速連結。",
	"If you want mappers to work on the highest priority areas first, draw one of more polygons within the project area.": "如果你想要圖客先幫忙高優先區域的話，請在專案區域裡畫一個或數個多邊形。",
	"Imagery": "圖資",
	"Import a GeoJSON, KML, or zipped SHP file.": "匯入 GeoJSON、KML，或是經壓縮的 SHP 檔案。",
	"Import": "匯入",
	"In order to make full use of the many features in the Tasking Manager, please use a desktop or laptop computer rather than a mobile device. If you would like to contribute on a mobile device, please use MapSwipe instead.": "要好好運用任務分配管理器的功能，請使用桌機或筆電，不要用行動裝置。如果你想要在行動裝置貢獻的話，請使用 MapSwipe。",
	"Instructions for the default locale": "預設地點的說明",
	"Instructions": "說明",
	"Intermediate": "中階",
	"Intermediate mapper": "中階圖客",
	"In this area": "在這一區域",
	"Invalidate all tasks": "取消覆核所有任務",
	"Invalidated by": "取消覆核：",
	"Invalidated": "取消覆核",
	"Invalidating all the tasks failed for an unknown reason.": "因不知名原因，取消覆核所有任務失敗。",
	"Invalidating...": "取消覆核...",
	"is missing.": "失蹤。",
	"It is recommended to keep the size of the tasks small. Please review the size of the tasks and/or consider creating multiple projects.": "一般建議任務的大小小點。請評介任務的大小和/或考量建立好幾個專案。",
	"It is very easy to get started mapping in OpenStreetMap and contribute to HOT projects. People around the world rely on OpenStreetMap data contributed by millions of people over the past 10 years. While it is easy to get started, it does take some effort and practice to do well. If this is your first time mapping, please take about 30 mins to watch the video (in English with multi-language subtitles) to learn the basics of how to map using the OSM web browser based editor called iD. Please, now and in the future, always focus on quality, not quantity of mapping you do.": "開始在開放街圖畫地圖以及貢獻給 HOT 專案是相當簡單的事情。全球各地的人們仰賴過去十年百萬人貢獻的成果。儘管開始動手很簡單，但仍然得花些時間來練習才能做得好。如果這是你第一次畫地圖，請看這部差不多 30 分鐘的影片 (英語發音有多語言字幕)，學習如何用 OSM 網頁為主的編輯器 iD 畫地圖。請在現在和未來，注重品質而非你畫了多少。",
	"Joined OSM": "加入  ",
	"JOSM remote control did not respond. Do you have JOSM running and configured to be controlled remotely?": "JOSM遠端控制並無回應。確定JOSM已經打開並且遠端控制已經打開了？",
	"Land use": "土地用途",
	"Landuse": "土地用途",
	"Larger": "更大",
	"Last activity": "最新活動",
	"Last updated": "最後更新",
	"Layer name": "圖層名稱",
	"Learn": "學習",
	"Leave a comment": "輸入註解",
	"Legend": "圖例",
	"Level": "層級",
	"Licenses": "授權條款",
	"List view": "列表視圖",
	"Locked by": "由下列使用者鎖定",
	"Locked by you": "由您鎖定",
	"Locked for mapping by": "由下列繪圖中的使用者鎖定",
	"Locked for validation by": "由下列查核中的使用者鎖定",
	"Locked": "鎖定",
	"Lock": "鎖定",
	"Login": "登入",
	"Logout": "登出",
	"Low": "低",
	"Manage licenses": "管理授權條款",
	"Manually set the experience level of a user.": "手動設定使用者經驗程度。",
	"Map": "地圖",
	"Mapped by": "由下列使用者繪圖",
	"% Mapped": "% 已測繪",
	"Mapped": "已測繪",
	"Mapper Level": "圖客層級",
	"Mapper": "圖客",
	"Mapping difficulty": "畫地圖困難度",
	"Mapping level": "畫地圖層級",
	"Mapping": "畫地圖",
	"Map service type": "地圖服務類型",
	"Map service URL": "地圖服務 URL",
	"Mark all as Invalid": "標記所有為失效",
	"Mark all as Valid": "標記所有為有效",
	"Mark as Bad Imagery": "標記為低品質圖資",
	"Mark as Completely Mapped": "標記為完全畫完地圖了",
	"Mark as Invalid": "標記為失效",
	"Mark as Valid": "標記為有效",
	"Marked as bad imagery by": "由下列使用者標記為低品質圖資",
	"Marked as ready by": "由下列使用者標記為已經準備好",
	"Maximum number of tasks reached. If smaller tasks are required please make the Area of Interest smaller.": "達到最大任務數量。如果需要小一些的任務，請讓興趣區小一點。",
	"Medium": "中等",
	"Message all contributors": "傳訊息給所有貢獻者",
	"Message": "訊息",
	"Messages - Inbox": "訊息 - 收件匣",
	"Messages": "訊息",
	"Metadata and tags are used to allow users to find projects to work on and group projects.": "metadata  和標籤允許使用者找到想要做的專案，以及團隊專案。",
	"Metadata": "Metadata",
	"Multi Task Validation": "多重任務覆核",
	"Name": "名稱",
	"Name of the project": "專案名稱",
	"Navigate the results": "瀏覽結果",
	"Newer": "較新",
	"Newest": "最新",
	"New project": "新的專案",
	"New to mapping?": "畫地圖新手？",
	"Next": "下一項",
	"No active projects.": "無活躍專案",
	"No activity (yet).": "(尚未)有任何活動。",
	"No archived projects.": "無已歸檔專案。",
	"No Area of Interest has been drawn.": "無有興趣的區域被畫了。",
	"No comments (yet).": "(尚未)有任何留言。",
	"No contributions to projects (yet).": "(尚未)有專案的貢獻者。",
	"No contributions (yet).": "(尚未)有貢獻。",
	"No draft projects.": "無草稿專案。",
	"No license found.": "沒找到授權條款。",
	"no license": "無授權",
	"No projects found.": "沒找到專案。",
	"Note: follow this format for TMS URLs:": "注意：依據 TMS URL 的格式：",
	"Nothing has happened yet.": "什麼事情都還沒有發生。",
	"Number of tasks mapped": "已經畫完的任務數量",
	"Number of tasks validated": "已經被覆核的任務數量",
	"Older": "較舊",
	"Only mappers with level": "只有具有等級圖客",
	"Only one campaign tag is allowed.": "只允許一個行動主題標籤。",
	"Only one organisation tag is allowed.": "只允許一個組織主題標籤。",
	"Only Validators can validate on this project": "只允許覆核者覆核專案。",
	"Open Source": "開放原始碼",
	"Option 1:": "選項 1:",
	"Option 2:": "選項 2:",
	"Option 3:": "選項 3:",
	"Option 4:": "選項 4：",
	"Options": "選項",
	"Organisation": "組織",
	"Organisation Tag": "組織標記",
	"or higher can map": "或者更高可以畫地圖",
	"OSM edit history": "開放街圖編輯歴史",
	"OSM profile": "開放街圖個人檔案",
	"OSM Tasking Manager is a mapping tool designed and built for the Humanitarian OSM Team collaborative mapping.": "OSM 任務分配管理器是為了人道救援 OSM 小組的協調畫地圖而設計和建造的畫地圖工具。",
	"Other options": "其他選項",
	"Other": "其他",
	"Permissions": "權限",
	"Plain text": " 純文字",
	"Please login first.": "請先登入。",
	"Please login to start mapping.": "請作登入以便開始畫圖。",
	"Please login to start validating.": "請作登入以便開始查核。",
	"Please make sure you only have one campaign tag.": "請確保你只有一個行動主題標籤。",
	"Please make sure you only have one organisation tag.": "請確保你只有一個組織主題標籤。",
	"Please provide a valid GeoJSON, KML or zipped Shapefile.": "請提供有效的 GeoJSON、KML 或是壓縮的 Shape 檔案。",
	"Preview": "預覽",
	"Previous": "先前",
	"priority area drawing tools": "優先區域繪製工具",
	"Priority area": "優先區域",
	"priority areas": "優先區域",
	"Priority": "優先度",
	"Private means that only the given list of users below can access this project. In order for the users name to be available to add to the Allowed Users list - they first must visit the URL for this installation of OSM Tasking Manager and Authorize access to their OpenStreetMap account. After they have done this, their username will be available for the Project Manager to add.": "私密意味著只有名單上的使用者能存取這個專案。要讓使用者的名字出現在允許使用者清單上面－他們必須啟始 OSM 任務分配管理器，以及認證他們的開放街圖帳號。完成之後，他們的使用者名稱可以被專案管理員加到清單裡。",
	"Private": "私密",
	"Private Project": "私密專案",
	"Project could not be created. The exact reason could not be determined.": "無法建立專案。實際原因不明。",
	"Project dashboard": "專案看板",
	"Project Dashboard": "專案看板",
	"Project grid could not be trimmed to the AOI.": "專案網格無法被微調到 AOI 範圍。",
	"Project has": "專案有",
	"Project Manager": "專案管理員",
	"Project name": "專案名稱",
	"Projects": "專案",
	"Published": "發佈",
	"Ready": "準備好了",
	"Ready to get mapping?": "準備好要畫地圖了嗎？",
	"Remove privileges": "移除權限",
	"Required license": "需要授權",
	"Required": "需要",
	"Reset": "重新設定",
	"Return to inbox": "回到收件匣",
	"Return": "回去",
	"Roads": "道路",
	"Role": "角色",
	"Save changes": "儲存變動",
	"Save edits": "儲存編輯",
	"Search project description or project number": "搜尋專案描述或是專案號碼",
	"Search": "搜尋",
	"Search Users": "搜尋使用者",
	"See the changesets in Overpass Turbo for this area.": "請見這一區域的變動組合的 Overpass Turbo。",
	"See the changesets on the OSM website for this area.": "請在 OSM  網站見這一區域的變動組合",
	"Select another task": "選擇其他任務",
	"Select a random task": "選擇隨機任務",
	"Select area by drawing a polygon": "畫多邊形來選取區域",
	"Select a task by clicking on the map": "點地圖選取專案",
	"Select by area": "由區域選擇",
	"Select by user:": "由使用者選擇：",
	"Select for validation": "覆核選擇",
	"Sending...": "傳送...",
	"Set as Administrator": "設為管理員",
	"Set as Project Manager": "設為專案管理員",
	"Set as Validator": "設為覆核員",
	"Set mapper level": "設定圖客層級",
	"Set role": "設定角色",
	"Settings": "設定",
	"Setting the level will help the mappers find suitable projects to work on. You can enforce the level required for mapping in the permissions section.": "設定等級能幫助圖客找到適合他們做的專案。你可以在權限部分強制設定等級。",
	"Short description": "簡短敘述",
	"Show advanced options": "顯示進階選項",
	"Show/hide menu": "顯示/隱藏選單",
	"Since you have multiple tasks selected, you must download the OSM data in JOSM manually. Download the": "由於你已經選了多個任務，你必須手上下載 OSM 資料到 JOSM 裡。下載",
	"Smaller": "小一點",
	"Sort column": "排列欄位",
	"Split a specific area into smaller tasks by drawing an area or point:": "藉由畫一個區域或是點分割特定區域變成小一些的任務：",
	"Split (point)": "分割 (點)",
	"Split (polygon)": "分割 (多邊形)",
	"Sponsorship and Funding": "贊助和募款",
	"Square Grid": "格網",
	"Start Editor": "開啟編輯器",
	"Start Mapping": "開始畫地圖",
	"Start Validating": "開始覆核",
	"Stats": "統計數據",
	"Status": "狀態",
	"Step 1: Define Area": "步驟 1：定義區域",
	"Step 1": "步驟 1",
	"Step 2: Choose Tasks Type": "步驟 2：選擇任務類型",
	"Step 2": "步驟 2",
	"Step 3: Set Task Sizes": "步驟 3：設定任務大小",
	"Step 3": "步驟 3",
	"Step 4": "步驟 4",
	"Step 4: Trim Project": "步驟 4：微調專案",
	"Step 5: Review": "步驟 5：評介",
	"Step 5": "步驟 5",
	"Stop Mapping": "停止畫地圖",
	"Stop Validating": "停止覆核",
	"Subject": "主旨",
	"Task invalidated by": "取消覆核任務：",
	"Task invalidation": "取消覆核",
	"Task locked for mapping by": "畫地圖任務鎖定：",
	"Task locked for validation by": "覆核任務鎖定：",
	"Task mapped by": "任務畫地圖：",
	"Task marked as bad imagery by": "由下列使用者將任務標記為低品質圖資",
	"Task marked as ready by": "任務已經被標記：",
	"Tasks Mapped": "任務已畫地圖",
	"tasks.": "任務。",
	"Tasks": "任務",
	"tasks. Use a smaller AOI and/or fewer tasks.": "任務。使用小一點的 AOI 和/或少一些任務。",
	"Tasks Validated": "任務已覆核",
	"Task validated by": "任務覆核：",
	"Task validation": "任務覆核工作",
	"Text search": "文字搜尋",
	"The application code is available on GitHub.": "應用程式程式碼在 GitHub 上面。",
	"The Area of Interest contains self intersections.": "興趣區域包含自行交叉狀況。",
	"The list of elements we ask you to map": "這是我們需要你繪製的元素",
	"The list of entities to map.": "地圖名稱清單",
	"The OSM Tasking Manager is a mapping tool designed and built for the Humanitarian OpenStreetMap Team's collaborative mapping process. The purpose of the tool is to divide up a mapping project into smaller tasks that can be completed rapidly with many people working on the same overall area. It shows which areas need to be mapped and which areas need the mapping validated.": "OSM 任務分配管理器是為了人道救援開放街圖組織的協同畫地圖流程，而設計的畫地圖工具。設計這個工具的目標是要將畫地圖專案切成比較小的任務，因而能夠分配給許多在同地區工作的人。系統會顯示那個地方需畫畫，那些地方畫圖工作又需要覆核。",
	"The OSM Tasking Manager is Open Source software. Please feel free to report issues and contribute.": "OSM 任務分配管理器是開源軟體，請隨意回報問題和提出貢獻。",
	"The OSM Tasking Manager was designed and built for the": "OSM 任務分配管理器的設計和建造目的是",
	"The Project could not be created. This may be because the combined data size of the AOI and the grid is too large to send to the server. Try again with a smaller AOI or fewer tasks.": "專案無法被建立。這可能是因為組合的 AOI 資料大小和網格太大，無法送到伺服器。請再用小一點的 AOI 或是少一些任務。",
	"The Project could not be trimmed. This may be because the combined data size of the AOI and the grid is too large to send to the server. Try again with a smaller AOI or fewer tasks.": "專案並無法微調。這可能是因為組合的 AOI 資料大小以及網格太大，無法送到伺服器。請再用小一點的 AOI 或是少一些任務。",
	"The project was deleted successfully.": "專案已經成功刪除。",
	"The project was not deleted successfully. This project might have some contributions.": "專案並未成功刪除。這個專案有可能有一些貢獻者存在。",
	"There are no tasks currently available for mapping.": "目前沒有任務可以畫。",
	"There are no tasks currently available for validation.": "目前沒有任務可以覆核。",
	"There was an error retrieving the task from the server.": "從伺服器存取任務時發生錯誤",
	"There was an error updating your project. Please try again.": "更新專案時發生錯誤。請再試一次。",
	"There was a problem unlocking the tasks.": "解除鎖定任務發生錯誤。",
	"There was a problem unlocking the task.": "解除鎖定任務發生錯誤。",
	"The selected task could be locked.": "選擇的任務可以被鎖定。",
	"The selected task could not be locked.": "選擇的任務狀況並無法被鎖定。",
	"The selected task is not in a state that allows mapping.": "選擇的任務狀況並不允許畫地圖。",
	"The selected task is not in a state that allows validation.": "選擇的任務狀況並不允許覆核。",
	"The size of each task is approximately": "每一項任務的大小是大約估計",
	"The task could not be locked for mapping.": "這項任務無法因畫地圖而鎖定。",
	"The task could not be locked for validation.": "這項任務無法因為覆核而鎖定。",
	"The tasks could not be locked.": "這項任務無法被鎖定。",
	"The tasks were invalidated successfully.": "這項任已經標示為取消覆核成功。",
	"The tasks were marked validated successfully.": "這項任務已經標示為覆核成功。",
	"This approach allows the distribution of tasks to many individual mappers in the context of emergency or other humanitarian mapping scenario. It also allows monitoring of the overall project progress and helps improve the consistency of the mapping (e.g., elements to cover, specific tags to use, etc.).": "這個方向允許任務的分佈，能在緊急狀況或是其他人道畫圖場景下，分配給許多位不同的圖客。也可以允許監控整個專案進度，以及幫助提昇畫地圖的完整性 (例如必須包括那些元素，使用那些特定的標籤等)。",
	"This cannot be undone.": "這無法被復原。",
	"This message is not translated to the selected language of the user, so you may want to include your own translations.": "這個訊息無法翻譯為使用者選擇的語言，因此你可能想要包括自己的翻譯。",
	"This task is available for mapping.": "這項任務可以畫地圖了。",
	"This task is available for validation.": "這任務可以覆核。",
	"This will mark all tasks (except bad imagery) as valid. Please use this only if you are sure of what you are doing.": "這會標記所有任務 (除了影像不清楚的任務) 為有效，請在知道你在做什麼的狀況下使用。",
	"This will mark all tasks (except non completed and bad imagery tasks) as invalid. Please use this only if you are sure of what you are doing.": "這會標記所有任務 (除了沒有完成或是影響不清楚的任務) 為無效，請在知道你在做什麼的狀況下使用。",
	"This will send a Tasking Manager message to every contributor of the current project. Please use this feature carefully.": "這會傳送一封任務管理器的訊息到每一位目前專案的貢獻者。請小心使用這項功能。",
	"Tip": "技巧",
	"to convert it to GeoJSON.": "轉為 GeoJSON",
	"Total number of users:": "總共的使用者數量：",
	"Total OSM changesets": "總共的 OSM 變更組合",
	"Trimming in progress": "微調中",
	"Trim the task grid to the Area of Interest (optional). You can keep task squares complete, or clip them to the AOI. This could take some time.": "微調任務格線到你感興趣的區域 (選擇)。你可以保持任務方塊的完整，或是夾到 AOI。這可能會花一些時間。",
	"Trim": "微調",
	"Type a username": "輸入使用者名稱",
	"Type(s) of mapping": "不同種類的畫地圖方式",
	"Unable to create project because there are more than": "無法建立專案，因為有更多的",
	"Urgent": "緊急",
	"URL to service": "服務的網址",
	"User list": "使用者清單",
	"Username": "使用者名稱",
	"User Profile": "使用者檔案",
	"Users": "使用者",
	"User": "使用者",
	"Use this if for some reason you need to validate or invalidate all tasks in this project in a single step.": "有時候你需要用一步做到覆核或取消覆核專案裡所有任務。",
	"Validate all tasks": "覆核所有任務",
	"Validated by": "覆核：",
	"% Validated": "% 覆核",
	"Validated": "驗證通過",
	"Validate": "驗證通過",
	"Validating...": "覆核中...",
	"Validation and Invalidation": "覆核和取消覆核",
	"Validation is a second set of eyes reviewing initial mapping. This is usually done by experienced OSM mappers and consists of reviewing the mapping for completeness (something anyone can do) and using various tools to make sure the mapping does not have any technical mistakes, buildings sharing a wall with a road for example. This video (in English with mult-language subtitles) will take you through the basics of validating mapping for HOT projects.": "覆核工作是評介最初畫地圖狀況的第二副眼睛，通常由資深 OSM 圖客擔任，並且考量評介畫地圖的完整性 (有時候任何人都能做)，而且使用各種工具來確保畫地圖時沒有任何技術錯誤，舉例來說建築的牆跟道路重合。這部影片 (英語發音並有多語字幕) 會帶你為 HOT 專案做基本的覆核畫地圖工作。",
	"Validation": "覆核",
	"Validator Level": "覆核者等級",
	"Validator": "審核員",
	"View in Overpass Turbo": "在 Overpass Turbo 觀看",
	"View OSM changesets": "觀看 OSM 變更組合",
	"View the projects that you have created": "觀看你建立的專案",
	"Visit about": "進入關於",
	"Visit contribute": "進入貢獻",
	"Visit homepage": "進入首頁",
	"Visit learn": "進入學習章節",
	"Want to use an .osm file instead? You can use": "想要用 .osm 檔案來替代？你可以使用",
	"Warning": "警告",
	"Waterways": "水路",
	"When": "當",
	"With the invaluable support of:": "有著他們無價的支持：",
	"You cannot select tasks for mapping because you already have one or more tasks locked. Use the map to re-select that task and complete it or stop mapping it.": "你不能選擇畫這個任務，因為你已經有多個鎖定的任務。使用地圖來重新選擇任務，並且完成或是停止畫地圖。",
	"You cannot select tasks for mapping on this project because you do not have the required mapper experience level.": "你不能選擇畫這個專案的任務，因為你沒有所需要的圖客經驗層級。",
	"You cannot select tasks for validation on this project because you do not have the Validator role.": "你不能選擇覆核這個專案的任務，因為你沒有覆核員角色。",
	"You can only delete projects with no contributions.": "你沒有貢獻的專案才能刪除。",
	"You can use Markdown. (HTML is not allowed)": "你可以使用 Markdown。(HTML 不被允許)",
	"You do not have the required Validator role for validation on this project.": "你並沒有覆核這個專案所需要的覆核員角色。",
	"You have no messages.": "你沒有訊息。",
	"You have unread messages.": "你有未讀的訊息。",
	"You need to accept the license before continuing.": "你必須接受授權條款才能繼續。",
	"You need to add at least one allowed user to a private project.": "你必須加至少一位使用者進私密專案。",
	"Your profile": "你的個人檔案",
	"Your project has been updated successfully.": "你的專案已經成功更新。",
	"Your project was created successfully.": "你的專案已經成功建立",
	"Back to Previous": "回到前一個"
}
